請問金手套世一迪基亞今季幾多個clean sheet？

人地4個了

?

Who?

人地係指 ？

樓豬獌狗玩燈

邊個已經有4場

艾利巨呀

數目同班死獌狗既老母比人屌既數目一樣